點解岡本貴過杜記？

雖然唔係貴好多

因為用完可以做爸爸

一分錢一分貨
佢舒服係佢帶緊既時侯 你好似真係冇戴咁
個熱力可以傳得好好 同埋女仔既陰道壁個壓力 你都會感受到

我未用過 唔知

頭

你用邊款先？杜記有幾隻都好貴
我用過岡本就返唔到轉頭

之前係去日本旅行時候買過盒0.01
最近見香港都有，差唔多價位

杜記陣膠味已經令我肯比多少少用岡記，仲要杜記好似出左事.. 會爆不如唔好帶